我凖備轉gay 你問我答

今晚落gay bar

你有呢個念頭其實已經轉左

美國今日星期日

1定0？

生無可戀
想試下新嘢

1同0都可以試下
利申 未試過

第一次建議前後一齊來

感覺好充實

有幾大隻?? PM

姐係3P?

好撚大隻
Pmed

你比人插先，你自然會扯

再搵條仔坐你上面

灣仔駱X道有間bar專幫新人開發

可以去試下

我想問第一次咩感覺
係咪都係同條女搞嘢一樣
有前戲有高潮

咁突然 受左咩刺激

對唔住 肥絲眼淺只係識中文字

佢完全唔知地球有其他語言同時差

後面比人頂個感覺好強烈

有個位比人頂中左你個腦就會一片空白咁去享受

同佢依段關係好辛苦
至從錫完佢 佢就好冷淡
Tg一個鐘先覆一次
我決定轉gay
佢唔中意我唔緊要
今晚落gay bar揾個中意我既

唔緊要 最緊要大家開心

怕唔怕會有屎？

算撚數吧啦
你咁做佢都唔會care
唔好搞9自己

我唔需要佢care
我只係想試下男同男係咩感覺

比人第一次入好痛架喎，建議你都係含下打下先啦....

好啦，我都覺得應該慢慢黎

諗唔諗住下年去吓同志遊行識男仔？

諗住啊
果啲男仔大部份都好大隻好型仔

你真係唔係貪得意 ？

巴打，做HeHe辛苦過做正常人好多ga
HeHe界10個人入面9個都係玩
好難搵到個可以行落去

唔係 男同男可能仲開心呢
唔洗成日鬧交 唔洗成日估估下

下點解咁講
我見佢地好sweet

HeHe都係會咁，見過太多，之後散埋

表面風光者，背後個一part你睇唔到

性取向你估玩嫁咩
話轉就轉
利申：最撚憎基佬

但我都想試下...
中意女仔好辛苦

轉機飛去邊度

我覺得轉基可能會開心啲
無咁多野煩
基佬得罪你咩屌

你個心到❤️

me係絲打 ，走開啦死基佬

性取向真係冇得話就轉，埋牙嗰陣你就知接唔接受到

要慢慢黎囉
無野辛苦過而家

Okay have fun
注意安全

過來人

Thank you ching

可唔可以講下你地經歷

我呢

去左你個心到❤️❤️

一埋牙個臭汗大隻佬除褲一陣鳩味尿味
摸一輪再後入

唔好咁心急啦
叫佢地沖左涼先咪得囉

我係bi

同你類似啦，又係比女hurt，中間出現過一個男嘅陪我渡過左一段時間，然後佢消失左一段時間我覺得好失落好寂寞，成世人第一次為其他人喊就係因為佢O。不過我地冇做過

搞野個時就會知，佢係好抗拒同你kiss，對方唔係hehe，只係想試下咩感覺

之後就再無同D直ga有任何幻想

話你知，到情侶關係都係一撚樣，會面對既問題會發生既事係9 成9似，你都顯性gay因我唔想你返轉頭，但唔好比咁大希望覺得gay就咩都解決晒

Bi拍拖另一半會唔會好擔心

好似呀
咁最後點解無一齊

好想試下
好緊張呀

係啊 我星期六有去到遊行，勁多都好靚好型，應該有啱你嘅type

知道
但gay係咪無咁麻煩 無咁物質
唔似啲女 要乜要物

Jeng

好可惜 人在美國
美國啲gay白白淨 好大隻
我係仔都想摸下

好睇人，有啲gay真係當自己係女咁，公主脾氣，痴身痴勢咁，所以冇得話gay就可以同女好唔同

你唔想講比人知定點

我諗呢個同係咪bi有關，係現代愛情觀本身就有好多不信任係入面。都市人又比較冷漠又缺安全感，呢d都係所有情侶要面對嘅問題，唔擔心你途中鐘意opposite sex or same sex都會有其他問題擔心

Cow之前係咪要清楚佢地係女果邊定男果邊

如果我女朋友係bi 我會好擔心
因為唔只男 女都可以搶走佢

岩啊
等陣條仔/女 又管住哂

因為我地最後都輸左比自己
我地都係1，撞哂number但可以令佢講得出肯比人入，我知道佢係曾經真心鐘意我就夠

都係1

我遇過一個食飯等你埋單，叫佢行多兩步又唔願意，又剃腳毛又化行哂妝，講野又camp，見左兩次就決定篩走佢

我地都覺得好marvellous，俱往矣

好可惜
咁你唔可以變0咩
想問下你而家係點?

地鐵睇緊呢篇文，準備落車！
點知禁鬼多人睇住我睇gay佬文！

記得通腸 等人地插得安心 你又玩得放心

我有個同班同學 大大隻
完全睇唔出佢gay
有次傾計佢話落gay bar玩
攪到而家想再同佢close啲

好
不過都係想慢慢黎 認識下先

屌你老母過gay老鼠

哇

Btw有佢電話
應該點約佢

傾下計 講下自己都係gay

你想做0定1，做0個心理關口唔係咁易過到

掂喎巴打

做1.... 其實係咪比較少人0？

如果遇到一個可以carry到我嘅人到時再諗。只可以話，我同佢嘅相處令佢肯對我遷就，足矣
而家single左半年，唔遇到個有強烈感覺嘅我都唔想隨便開始

好多0囉⋯

我以為你中間出現咗個影響得你好緊要嘅人所以先有呢個諗法
你真心感情創傷大到要中途轉機咩
香港比較少1，所以好搶手，落bar知係1成堆0游埋你度。美國我唔清楚

正，溝返個美國仔啦

巴打同我一樣

下年你都去啦

不過淨係望

加油巴打
我地會揾到

我錫左個女仔 個女仔係有男朋友
之後我有再揾佢 佢好冷淡
我㭍到想死 我唔開心
我會選擇做1 買定ky

班到有一個
睇下可以點約佢出黎

你講緊邊part一樣

我都係鐘意付出多d，搵到個可愛嘅就算，要對方有腦呢個要求太高

我想揾啲men啲既 對我好就得
（應該）唔難

9成

Welcome to the wonderland
利申 gay

樓主係咪本身就gay
本身係直應該好難轉到gay
利申：直

Yeah

本身直
生無可戀

下面條女啱唔啱你口味？

有冇熟女性既人可以解答到我呢條女下面墊咗咩

有幾大隻先

高大威猛
一個打十個

會打人既，自己打飛機啦你

巴打不如留tg傾下？

咁你含佢有冇抗拒佢

咁有搞ga
不過搞搞下咁知，咩都無feel la

不過樓主對仔仔會唔會扯先

建議樓主試下睇gv自己會唔會扯

細個就係睇av時唔小心click咗去gv結果變咗gay

仲未會扯囉 但會係咁望住啲仔
好想摸佢地

有無話睇開邊個男主角

可以
放低tg就會有人搵你

美國已經星期一，究竟落左gay bar未？

未
凖備溝我同學
約佢一齊落

祝你好運

多謝你

如果巴打溝到仔，第時千祈唔好話都係要生仔，揾番女算

何出此言？
係咪要代母？

唔通你想二男一女三人行呀？

你個名

Hey yo
做緊咩啊

努力扮緊工
你呢〜〜〜

Hea緊 3點返學

Hug hug
唔好為啲唔值得嘅人唔開心

Why

轉gay

唉 中意既唔中意我
人生無哂義意

加拿大JJ？

想一齊玩？

好呀
我最中意Chanel Hermès
應該岩傾

記住得閒上嚟匯報下進展
...無論你最後轉定唔轉都好

我唔岩 淨係打機

係呀
West Hollywood 全條街都gay
好正

你地係咪杯9我

死毒撚
我都唔打機啦 淨係中意包包

好想即刻飛過嚟陪你探索
Vancouver好悶

過黎啦過黎啦
等我地相認下
Vancouver 我去過幾次
唔記得邊間 去過食菠羅包
去過一間機鋪
去過上海婆婆定唔知叫上海人家

講緊係三年前

星期日先落gay bar